意大利單日死亡宗數創新高，共49人死亡，死亡率為百分之4.25，遠比其他國家高。

【歐洲疫情】意大利確診感染新型冠狀病毒的人數增至超過4600人，單日死亡宗數創新高，共49人死亡，衞生官員指當地死亡率為百分之4.25，遠比其他國家高。

法國單日確診個案宗數同樣創新高，巴黎以北及法國東北部兩個區的學校及幼兒園關閉15天。

#新型冠狀病毒 #武漢肺炎 #新型肺炎

扺死，鬼叫佢哋一話封城要留在家中，啲人就出嚟抗議，又唔肯戴口罩，公眾活動照搞

咁撚多淅江溫洲人

點會唔出事

武漢肺炎就武漢肺炎 新你老母冠

武漢肺炎

之前支拿唔係傳隻病毒人工合成，專門針對亞洲人基因咩？原來意大利人自古以來其實是亞洲的？